%@Dif:1
Recopier et compléter les égalités :
\begin{myenumerate}
\item $10^5\times10^{\dots}=10^8; \quad10^{\dots}\times10^7=10^4; \quad 10^7\times10^{\dots}=10^7.$
\item $10^{-7}\times10^{\dots}=10^{-9}; \quad 10^{\dots}\times10^{-8}=10^{-3}; \quad10^{-3}\times10^{\dots}=10^3.$
\item $10^5\times10^{\dots}=10^{-3};\quad 10^{-4}\times10^{\dots}=10^7; \quad 10^{\dots} \times10^{-5}=10^3.$
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice d'application directe sur les formules de calculs des puissances.